香港人幾時先識 去酒樓飲茶自己執返好d野

？？？？？

自己換台布

掃埋地，洗埋廁所呀笨

我茶葉自己帶

自己肯做飯

洗唔洗自己帶埋個知客去？

香港人不嬲低質

唔講咁多

香港人幾時先識 去醫院自己醫自己